HSBC撚請進 求救

之前用過一輪手機流動保安編碼(姐係舊有編碼器已作廢) 。

太耐冇用， 今日一開要更新， 更新完重新login,
問題就黎啦。 login時佢要我輸入手機流動保安編碼， 但獲取流動編碼個制係login後先有。。。。

有冇巴絲遇過此問題..

1.
2

3

邊忽有制俾我獲取編碼 舊個編碼器又無效左。。。

唔係有個不使用保安編碼器嘅制咩

你見唔見到呀

不使用就會去左呢到。 問題係我冇set過呢個pw

俾返個account人啦

吓，冇set過第二組密碼

一定要新保安編碼機 login咗一次先